請問輸死你味呀清(狗隻#119485)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
邊個衰妹跌咗呢張相啊（5）

聲稱:
抵你班暴徒比警察拉
最好一次拉曬 個個坐十年

好明顯就係狗/曱甴先會咁樣侮辱手足

支持老鳳狙擊死曱甴